阿布泰林景楠(Mike哥)宣佈參選進出口界冇人講？

Mike哥唔夠提名票

推

係冇人講，樓主可以省返啖氣

Push

MIKE加油

加油

沖出嚟選已經係錯，如果佢嗰5000 幾票畀咗呂智恆就好啦 唔撚識玩政治不如算數啦

支持

幫推

唔好俾任何一席土共派自動當選

林老闆

支持幫推

初選輸左走去功能組別都幾嘔心

有幾？兩邊玩法都唔同

為左要做議員個目的核突
輸左就應該收皮

on9 你有病定弱智

push push

好過冇咁啦

另一條路姐，起碼佢守承諾唔夾硬報地區直選
佢本身生意搞得唔錯，係為錢專心搞阿布泰都夠啦
比起其他人，佢參選唔似係為錢
如果呢個界別無合適人選，點解佢唔報得？
大半年前口罩荒，佢d 泰國口罩都幫過好多人

睇撚住零售界建制9自動當選又唔撚嘔心？

露底啦你

功能組別最難搞就係提名票

改架仔架妹名做會員名既人都特別柒

起碼好過仲有幾個連初選都唔敢入嘅垃圾喇

比土共自動當選嘔心d
佢參選唔係同自己人鬥
係同建制鬥

幫手推

好耐之前蕭生好似呼籲過啲人做進出口界選民
唔知最後有幾多人做咗個陣聽佢講門檻唔算太高，唔知有冇聽錯
希望阿布泰老闆搞得掂

去返功能組別咪幾好， 大家分工合作

咁當初去選地區組別做乜？
而家佢做既野係輸打贏要
當初專心去選功能組別無而家咁核突

呂智恆打手 準備進場

G持

都唔算啦
呂智恆咪又係走去選功能界別

推！！

嘔心得過民賤聯當選？

你假設所有投Mike哥嘅人 冇Mike哥就投比呂智恆?
你會唔會太阿嬌呀?
仲有想請教下咩叫識玩政治 點度有得學? 有天書比各位從政人學下

張秀賢唔係參選啦咩

佢係批發及零售界

咪就係接受初選結果唔參選地區囉
去功能組別搶建制9果席有乜問題
又冇𠝹到自己人

核突？係核突
如果到時真係差零售界果席搶唔到35+
我真係唔知邊個核突

add oil

咁當初參加初選浪費資源為乜
醒下啦
35+無可能搶到
睇唔睇到選舉主任而家做緊乜
要dq乜人

所以點先唔核突？
政治就係要搏上位、要權力架啦

support

收皮啦你 一開始就諗住要輸
散佈失敗又冇任何有營養既建議

睇你講2句就知唔係同路人
唔係五毛都係熱9

道不同不相為謀
blocked唔使回我

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

條友講到好似進出口界有其他人出黎選咁

推
不過可唔可以唔好用冇人講

林生，先拉攏泰藉商人既票先

有咩對手？

全國政協委員黃英豪

話佢為錢真係唔該要驗下腦
人地廿間鋪勁過99%連登仔

呂仔夠輸初選轉戰社福
係唔係又要鬧？

推光復香港 時代革命